# Lista de peças

<table style="table-layout:fixed;width:100%;text-align:center;" cellpadding=20px; cellspacing=12px;>

<tr>
<td><img src="../fr/images/halo.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 5px 5px;"><br>1 HaloCode</td>
<td><img src="../fr/images/battery-box.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 5px 5px;"><br>Compartimento de pilhas AAA x 1</td>
<td><img src="../fr/images/battery.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 5px 5px;"><br>Pilha AAA x 3</td>
</tr>

<tr>
<td><img src="../fr/images/clip.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 5px 5px;"><br>Clip de crocodilo x 4</td>
<td><img src="../fr/images/tape.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 5px 5px;"><br>Fita de folha de cobre x 1</td>
<td><img src="../fr/images/strap.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 5px 5px;"><br>Cinta de velcro x 1</td>
</tr>

<td><img src="../fr/images/fastener.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 5px 5px;"><br>Velcro x 4</td>
<td><img src="../fr/images/usb.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 5px 5px;"><br>Cabo de micro USB x 1</td>
</tr>

</table>